我諗到點拆鐳射筆

🤭🤭🤭

太陽至係, 咁高能量
一於打佢落黎

搵后毅😱

係啊,不過你用手都可以撕開張紙,都係攻擊性架

古有后羿弓箭日
今有狗隻TG射日

要切左對手黎

整個電筒照黑色嘅demo出黎

所以如果有一日打完交,市民想出街記得要先斬手斬腳